鄉民站起來！保家衛鄉衛香港！

根本恐襲果班收錢既，唔關鄉民事！
元朗人、鄉民、香港人更需要一起走出來，保家衛鄉衛港，向恐怖分子説不！